[和理非請進]如果升級唔到行動，訴求無回應，要突破，就係升級理念

和理非升級唔係叫你包容大愛，係理念，意識形態的升級。

我地係一路訴求要撤回，跟政府plan去追擊，當目標消失，我地就會無所適從，要解決呢個問題，就要學下三毛啦。

無目標的時候，就要製造目標比自己，但我地係用善良方法做。

其實可以和理非↔勇武仲可以加多高階級concept
追擊政府時：負能量，實際提出訴求
無野追擊時：正能量，重申理想信念

呢個時候講理念，要創造，開條路比自己行，既然而家無新野做，可以搵時間，約埋一齊，讀出以下誓詞：

香港公民誓詞

其實想要埋英文版但無時間翻譯

收尾跟個會歌Sing 落去

而且仲可以唔同時段，讀幾次，去加強自己個信念。

好處：
鼓勵大家，振奮士氣。幾十個人讀就得，有鏡頭影住就得，有震撼力量，對傳媒黎講，可以當係新料報

備註：不包含任何自決/港獨/維持原狀的內容，無法律效力，只係講阿媽係女人

最重要係四大訴求完全係base on呢d意識形態，我地係維護緊香港核心價值，自由民主。等外媒報下，有實際訴求，亦有理想。

到而家為止，d鬼佬都只以為你只要果幾個訴求無其他野，但we want more，要傳達呢個訊息比全世界知道。

講多幾次，等d人有個理念打底，唔係你追反送中追甩，就會失去自我，咁無意思，要記起香港核心價值，抓緊佢，你就唔會亂。

原文出自
[團結最大公約數]香港公民誓詞

訓啦真係，希望呢個idea比到各位和理非啟示，勇武升級，我地都可以有理念升級！加油呀！聽日起身再自推

自推一下，如果有遲出巴絲麻煩幫幫手

推

支持
要推進到2047前途問題前全香港都係我地既人

和理非暫時個底線應該只係咁，但起碼呢個係我地個底，之後，呢樣野可以好似勇武咁再升級，再推，再做文宣，一邊追擊政府，一邊強調個理念

其實我係諗與其做乜和平大愛包容動作，點解唔將我地個意識形態重新強調一次呢？

佢地以退為進，我地都要識拎個主導去質問佢，香港政府，是否仲支持高度自治？是否仍然同意香港核心價值，維護香港民主自由，以維持香港國際金融中心的地位？

呢樣野一路無人問佢地，要質佢個立場出黎比外國人睇，尤其是幫我地的美國民主黨，呢個尤關重要。

推返上黎先